base_test_imdb.py
Тут будут какие-то тесты?
Название файла и класса расходятся

get_date
Получает дату?

у тебя постоянно создается BaseImdb()
Мы можем создать его 1 раз и переиспользовать?

test_bio
Хоть эндпоинт и называет био, неочевидно, что он проверяет
Можно тест назвать test_get_biography

 assert response.status_code == 200, f'Expected status code 200, but was {response.status_code}'
 У тебя везде проверяется статус код
 Подумай, как можно упрастить повторяющийся код

 BaseImdb название ни о чем не говорит
 Можно назвать ImdbService например
 